[康體通]好懷疑我係同bot鬥快搶場

成日朝早7點準時上網攻入去都book唔到足球場
好向左走向右走嬲

唔好無肉我地班專業團隊

系

同牙蓋buy la

我真係好想book足球場踢下波呀

搵蓋清啦